有無人好掛住沒自信的毒男

嗰陣啲post 真係好好笑

well done
good job

有無人知佢依家去左邊？

你個名

我估佢改左名啫